點先知一段感情係咪應該結束?

同佢一齊左唔夠一年,
但呢幾個月開始不斷離離合合,
大家都講過再一齊返大家都會改,
但最終都係令到雙方辛苦同埋失望,
宜家仲係一齊緊,
但我feel到其實大家已經冇左當初嗰種感覺,
大家都係得過且過,
係因為離合左咁多次,
令到呢份感情破碎左,
好難再修補返,
各位巴打覺得應唔應該再比啲時間雙方,
去再尋找返當初嗰種熱戀嘅時期,
係咪比大家去改嘅時間未夠,
或者可能會有新嘅轉機?
係咪唔應該咁容易就放棄一段感情?

感情維繫睇雙方既
你覺得對方有冇心吖？
佢有冇心 我相信你feel到既
有心咪再俾少少時間大家
無心既唔好再拖喇
係你既給終會係你

有咩野要改黎遷就大家？如果要做到咁已經好大程度代表左你地唔夾，分享下

我覺得連佢自己都唔清楚
但應該點都有但唔多
問題係宜家大家都搵唔到
一種岩嘅方式去相處
正因為搵唔到
所以連去維繫嘅方法都唔知

即係大家認為有時候有啲野對方做得唔好
但本身嗰樣野係佢性格係咁
所以佢先會咁樣做

放假就係要hangover